好想教畫畫，有無人想學啊

唔駛錢

但講明先，識畫畫唔代表識藝術

遲啲開個trash post先

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

你想教d咩？

畫畫有分好多飯，
有水彩，鉛筆，原子筆，粉彩，油畫。。。

想睇吓作品

推 想睇油畫作品 利申有諗過學

有呀

只識畫火柴人 會唔會學得識

我都想學

你教咩先有興趣

想學呀

我想學

Lm

樓主你啲黑死病post,由零開始教畫畫post都未填坑，你咁快開坑？

會咁講都係因為你未學過畫畫啫

教我

想學～～～～～～～～～～

colour sense好難教
都係要睇多啲畫先會有

想學喎

p牌仔

我想學呀

樓主畫開咩畫？有冇相睇下

lee個義教有趣

想學啊

想學

lm

想學水彩！

LM想學

留名交流

想學水彩

想學畫H漫

想

樓主又撚鳩人

有無人有興趣學畫畫，打算五月中開post由0開始教

Yes
想學

只想學畫頭髮 同上色既時候點上 好亂

又屈

電繪？
二分法學左先囉

素描就學光影理論先

畫開粉俠傳質素

樓主遲一個月開過一個post
全文字教過畫畫架
仲將我畫技由0%提高到1%
不過全文字教畫畫嘅人真係第一個

[ 藝術用人體學 ] 心得分享

我係學過畫畫﹐不如我地交流下畫技同對藝術嘅睇法?

其實我主要想識朋友~~

唔好咁謙啦

咁你實勁過我

我跟陽萎duck 畫粉俠傳

咁都唔一定嘅~ 我唔係藝術家﹐之不過識d技巧啫﹐我冇資格評價一個人嘅心血之作

如果唔介意嘅話 得閒我地可以交流下~

說好的五月中呢
又開po呃人

我都想
平時有無咩畫畫谷？

畫開水彩

風景畫？

比較鍾意畫動物 其次人物 風景對我嚟講好難

唔好話教畫畫，樓主一幅畫都冇post過，除咗張draft

樓主不如po幾張作品出黎cc先，一陣袁生咁就無謂啦

咪話袁duck級數

好想學

免費通常係最貴

我之前睇過你張draft係好ok wor唔知畫完未呢

真係開係邊度畫先

同問

開post 教可以邊到畫

有

Me 呀me呀

meeeee

我都畫開水彩想開畫谷

拋磚引玉，擺圖等大家評下先(雖然畫得好廢，臨摹居多)
btw點解畫畫po可以純文字討論左三頁圖呢屌你地

廢乜鬼 明明畫得好正!!第三張水痕好靚!!

[畫畫JJ](8)吹水及技術交流區 係畫畫既同我入黎

傾畫可以去依度

依個po樓主次次都話教畫但永遠圖都無張又無下文

好想學畫pepe，類似qq地嘅話

講經咩，初學者點畫啊